其實諗返起 泛民都有300選委推兩個人入局 如果無否決政改..

係唔係都有機會推到一位香港人想選既特首出黎?
先唔論中央肯唔肯任命
會唔會有機會一人一票選長毛OR其他人?

831框架要600票先入到閘

(1) 2017年有權提名特首候選人的，只有提名委員會，而人數、組成和委員的產生辦法，依舊按照現行由1200人，四大界別組成的選舉委員會產生辦法。
(2) 特首參選人須取得過半數提委會委員提名，才能出閘選特首。
(3) 限制提名委員會只能選出2至3個候選人。

提名門檻唔同

只會得林鄭你揀
什麼john tsang 胡官唔會夠600提名

【人大的「落閘」是什麼】

－提名委員會依舊由1200人的四大界別組成
－提高出閘門檻，要求候選人必需得到過半數提委會成員支持
－特首候選人數為二至三人
－全港選民一人一票選特首

提名由150變601，話通過嘅都係戇鳩

屌 原來仲有唔知政改方案個入閘門檻係唔同

以為有得揀特首果啲係咪雨革後先出世?

如果有900人all in提名一個 咁係咪選舉已經結束？

提委可以提名多過1個參選人，問題係，如果非建制all in薯片，佢有冇能力攞到建制大約300提名
提名要開名，建制保皇親中嗰批就唔洗諗，遊離嗰班都慢拿屎上身

用831選特首
今次3個都入唔到閘